襯民心未散，依家應該要主力解決警察濫權同CCTVB

逃犯條例係呢三五七年就算點改頭換面重推

香港人都肯定會再企出黎抗爭

但如果警察濫權冇改善

一般市民繼續被誤導

分分鐘講撤回都冇撚用

是但搵啲籍口再推惡法

到時你連出聲既機會都冇

岩
警察濫權急啲！